坑口安寧車仔麵都唔錯

個魷魚世界級

魷魚

好撚貴 以前果間平啲
叔叔又好人

不過新呢間啲咖哩好撚辣好撚正

推推推

唔係掛，間嘢啱啱新開嗰陣D嘢好撚難食喎，不過可能開咗咁耐有改善到掛

我最記得就係個湯淡過水，同上一手差幾皮，間嘢我食過一次就冇再食過

利申住安寧住咗十年有多，食開上一手，間嘢啱啱開冇耐就搬走

將軍澳有好野食？
留個名先

新開嘅？自從搬咗之後冇食過，舊嗰間印象中都幾抵食

又再轉左手啦
淡過水果陣我都好深印象
屌佢老母個湯又油又無味
唔知自己食乜
依家唔同講法

個湯要埋辣汁辣到on99

咁快轉手？我見我走嗰陣都仲會有水魚入去食吓… 搵日入返去試吓先

真心推介魷魚
好好食
唔知點整

我食果淨咖哩汁走湯撈米粉
次次都食到我滴晒汗，叫多支藍妹無行輸

有無手足開坑口飲食討論區

除左3間野開得夜,坑口都係不了

利申:學習工作將軍澳10年有多

冇咩需要 十頁都唔會有
除非劣評

鴻興仲係唔係度？
佢啲牛腩 以前專登行去食，來回40 分鐘

計埋坑口村都唔少嘢架

裕民坊美食?
D牛腩硬過我條命....
食潮饗(北角間梅花邨既分店)仲好

嘩屌你咁激

頭2頁已經傾完

海悅果面間車仔麵有無巴打食過？
行過海悅太遠多數去安寧算

無咩特別，直接M記／正記

食過一次，叫咗沙嗲湯底，結果得辣味，無香味。
而且態度差到爆，我地3個人食，佢寫張單得價錢，我地埋單計緊每人畀幾多，一問佢，黑鳩我地面仲唔答，叫我地畀齊就得。明明佢無其他野做，得鳩閒起度企。
真係無下次

坑口有咩食

btw, d位勁窄，窄到聰嫂咁。帶袋就唯有放大髀。